1. На сайті https://gitlab.com/ у свому акаунті натиснути + потім New project/repository, далі Create blank project, у новому вікні необхідно назвати проект, зробити публічним та прибрати ініціалізацію репозиторію з README та натиснути Create project

У новому репозиторії натиснути Clone та обрати копіювання з Clone with HTTPS

У папці для репозиторію відкрити термінал і прописати команду git clone та вставити скопійоване посилання і натиснути ентер. 

Після створення нового репозиторію та клонування до комп’ютера створюємо домашнє завдання та відкриваємо термінал і пишемо наступні команди:
git add .
git commit -m «Description of process»
git push

Тепер домашнє завдання синхронізовано з Gitlab.

2. Заходимо в папку на комп’ютері, де зберігається проект.
Пишемо команду git init

Потім пишемо команду git remote add origin https:// та посилання на новий проект в Gitlab

Внесення наступних змін до проекту
Дані кроки необхідно виконувати щоразу після того, як ви зробили якісь зміни у проекті, щоб надіслати ці зміни на віддалений репозиторій.
	1	Перебуваючи в папці з проектом, пишемо команду git add . (git add, пропуск, точка). Ми тільки-но сказали гіту - додай усі змінені файли до комміту. Усі файли, в яких ми робили будь-які зміни, будуть спеціальним чином відзначені гітом і підготовлені до комміту.
	2	Пишемо команду git commit -m "Initial commit" (фраза в скобах називається commit message - коментар, який потрібен для короткого опису змін, які ви зробили. Він обов'язковий, і він має бути англійською). Git робить комміт і зберігає всі раніше зроблені зміни у вашому локальному репозиторії.
	3	Далі - git push -u origin master. Ця команда надсилає наш коміт на віддалений репозиторій.
	4	Якщо система запитує ім'я користувача та пароль – вводимо своє ім'я користувача – те, яке створювали при реєстрації на гітлабі, вводимо свій пароль – той, який створювали при реєстрації на гітлабі.
	5	Оновлюємо проект на гітлабі (оновити сторінку браузера) – бачимо, що остання версія файлів, які знаходяться на комп'ютері в нашій папці – тепер є на гітлабі.
	6	Радіємо))




